原來身邊大家都做緊野 分享挑戰！用IG救港

分享你為香港做過嘅野
最近連登風氣比班3毛帶到分化哂 互相指責
喺手足指責同路人飲飲食食嘅時候，有無諗過手足其實係做左好多野，但你唔知

雖然我哋成日講發夢嘅野唔好周圍講，唔好自爆

但係 食黃店 做文宣 打網絡戰（e.g: Twitter)又怕咩講？

請大家今日開始將做過嘅嘢貼上IG 可以@下同路人 朋友
邀請佢一齊 做野 。

今日你痴 文宣 @完佢 跟住佢上Twitter 打完網絡戰 又tag其他人 兄弟爬山 各自努力

唔好由得風氣比人帶 我地應該主動帶起風氣

光復香港 時代革面 請用IG （或者其他apps)帶起救港風氣

之前都有手足講過類似嘅野 希望可以真係做到

光復香港 時代革命

老土d講句 用生命影響生命

大家唔係講過 要形成黃色經濟圈咩

自己食係唔夠 要影響身邊嘅人一齊食

可能係我嘅愚見 但希望大家努力

不分化 不割席 兄弟爬山 各自努力

希望大家幫手推

負評可以一齊討論下

討論區係咪已經無人討論

係咪開錯台

成日都無人手打網戰 就係大家無講出黎叫人幫手

我係咪比連登仔block左